遭《東方》控誹謗 Google就海外派票令提上訴遭駁回

東方報業集團有限公司、東方日報督印有限公司、太陽報督印有限公司於2015年入稟高等法院，指在Google搜尋引擎輸入「白粉報」三字，即會顯示誹謗字句。總部設於美國的Google早前申請撤銷海外派票令不果後上訴，上訴庭今頒判詞駁回上訴，指原告目前已證明案中涉及真實及重大誹謗，至於如何平衡言論自由和保護原告聲譽，應留待審訊處理。

被告Google LLC.質疑原審法官駁回撤銷派票令申請時，將單純在網上發佈資訊，錯誤地引申成發佈已達足以構成誹謗的程度。上訴庭在判詞反駁指，原告引用Google統計數據顯示在相關時期，「白粉報」一詞每月平均被搜尋320次；Google若質疑有關搜尋是由原告有關人士故意製造，應該提出證據。

上訴庭續指，一間企業被指從事不法及不道德勾當，必然可視為有傾向對該企業造成傷害，具體有沒有傷害需在審訊時判斷。

遭《東方》控誹謗 Google就海外派票令提上訴遭駁回

All in 東方報孽

姐係應該點？
要過濾定係點
Google唔係直接出曬所有有關既網站既咩
真係好似唔係好關Google事

係google打白粉報佢會suggest東方日報俾你

笑死 無啦啦俾人告
今次真係俾高登連登玩死

用家搜尋習慣得出結果
Google有咩錯

因公司管理不善，而被蘋果超過的谷歌

衰過Windows Mobile

google輸左都冇感覺啦，大撚把錢

因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍其所創辦的東方日報

頭盔都唔戴

實捉到你

法庭見

知唔知頭盔咩意思呀 佢咪講左涉嫌囉

客觀事實陳述
告到啲咩
香港政府網站真係有寫通緝果啲

即係上訢庭判左google有誹謗 on9

件案仲未開審，而家只係處理可唔可以海外派票，因為Google係美國公司。

上訴庭今頒判詞駁回上訴，指原告目前已證明案中涉及真實及重大誹謗，至於如何平衡言論自由和保護原告聲譽，應留待審訊處理。

上訢庭係覺得有誹謗先駁回google上訢

即係搜尋白粉報唔可以彈東方報業集團啲嘢出嚟？

好奇點證明東方個邊理據係真實同構成重大誹謗?

告得Google點解唔告埋Wikipedia﹐香港網絡大典...個d。

簡稱「因報」

明明大家有共同敵人（蘋果），
敵人嘅敵人就係朋友咁簡單嘅道理都唔明仲去告人